{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45279&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "24게스트하우스명동타운점"
    },
    "text": "会賢駅6番出口から徒歩分の距離に位置する24ゲストハウス明洞タウンは、ソウル市内の中心部に位置し、アクセスが便利で清潔な施設と泡を除いたサービスを提供し、韓国·外国人観光客に快適で快適な憩いの場を提供しています。 ソウルを代表する観光地N*SEOULタワー、景福宮、南山コルとショッピング特区に指定された明洞ショッピング通りまで、観光とショッピングを徒歩0分の距離に快適に楽しむことができ、韓国文化と名所を楽しむのに最適な距離に明洞タウン店があります。 駐車はできません。 公共空間に浄水器や電子レンジ、トースターなど、常に使用でき、一日中新鮮なコーヒー豆で淹れたコーヒーを味わうことができます。 長期間滞在されるお客様のために無料でランドリーサービスを提供しています。 24 時間警備システムで安全を保証します。 チェックイン、チェックアウトの際は無料でお荷物をお預かりいたします。 案内デスクでは無料地図とガイドブックソウル観光情報を提供しています。 全客室は禁煙です。ペット立ち入り禁止です。 追加人数に対する料金がかかる場合があります。 は08:30~0:00までで、保護者同伴なしの未成年者の入室はできません。 駐車場はご利用いただけません。 シーズン別の客室価格は確認が必要です。 上記の情報はゲストハウスの事情により変更される場合があり、その画像は実際とは異なる場合があります。 予約完了後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "24ゲストハウス明洞タウンはどこに位置していますか？",
            "answer": "24ゲストハウス明洞タウンはソウル市内の中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス明洞タウンは何を提供していますか？",
            "answer": "24ゲストハウス明洞タウンは清潔な施設と泡を除いたサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "明洞タウン店の近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "明洞タウン店の近くにはN*SEOULタワー、景福宮、南山コルとショッピング特区に指定された明洞ショッピング通りがあります。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス明洞タウンはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "24ゲストハウス明洞タウンは浄水器や電子レンジ、トースターなどの設備を提供しています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス明洞タウンはどのような安全対策をしていますか？",
            "answer": "24ゲストハウス明洞タウンは24時間警備システムを導入しており、安全を保証しています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス明洞タウンではランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "24ゲストハウス明洞タウンでは長期滞在のお客様に対して無料でランドリーサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス明洞タウンではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "24ゲストハウス明洞タウンではペットの立ち入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は24ゲストハウス明洞タウンに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴でなければ入室できません。また、滞在時間も08:30~0:00までとなっています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウス明洞タウンに駐車場はありますか？",
            "answer": "24ゲストハウス明洞タウンには駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "予約完了後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 506
    }
}